保良司百四周年盃 又係葉楚航贏呀

今年隻善傳千里又部署左成年跑呢場4班盃賽
岩岩航哥位置q 今日真係去馬 唔輸比校友睇
航哥冠軍五班練馬師好波

人地部署d馬跑國際賽，佢部署隻馬跑4班盃賽

肥鬼底出

屌你真係又贏